想問下有關分散投資

小弟想問下書仔都有教分散投資 當中要睇下各股票對HSI既各種beta(s)同alpha
順手問下各路英雄平時有咩策略做好風險管理呢

咩都買D就得

2800岩你

全球股市etf

姐係一大部分錢擺落etf守 其餘做短線投資?